想聽下大家感覺？有冇覺得有人深化矛盾

有就講下見到D咩。冇就屌７BAN９我。